旅遊業有關產業話減價喎

話就話幫香港人加油
其實就冇撚生意減價促銷
平時欺壓香港人 依家想洗底？ 收皮啦